\section{Номер 1}
\subsection{Условие}
Инициализировать датчик случайных чисел с номером 2022001 и сгенерировать выборку объёма n=310 случайных чисел, имеющих биномиальный закон распределения с параметрами size=610, prob=0.04. С помощью критерия Шапиро--Уилка проверить статистическую гипотезу о том, что закон распределения генеральной совокупности не отличается от нормального закона распределения. В ответе задачи указать значение p-value с точностью до 0.001 и формулировку гипотезы, которая принимается, если уровень значимости 0.05.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Код номера 1}.
\image{1/code.png}{Код номера 1}
\subsection{Вывод}
Вывод лишь текстовый(\ref{Вывод номера 1}).
\image{1/output.png}{Вывод номера 1}

\section{Номер 2}
\subsection{Условие}
Инициализировать датчик случайных чисел с номером 2022001 и сгенерировать выборку объёма n=310 случайных чисел, имеющих нормальный закон распределения с параметрами mean=160, sd=8. С помощью критерия Колмогорова--Смирнова проверить статистическую гипотезу о том, что закон распределения генеральной совокупности не отличается от нормального закона распределения. В ответе задачи указать значение p-value с точностью до 0.001 и формулировку гипотезы, которая принимается, если уровень значимости 0.05.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Код номера 2}.
\image{2/code.png}{Код номера 2}
\subsection{Вывод}
Вывод лишь текстовый(\ref{Вывод номера 2}).
\image{2/output.png}{Вывод номера 2}

\section{Номер 3}
\subsection{Условие}
Инициализировать датчик случайных чисел с номером 2022001 и сгенерировать две выборки: одну выборку объёма n=310 случайных чисел, имеющих биномиальный закон распределения с параметрами size=100, prob=0.4, другую выборку из 200 случайных чисел, имеющих нормальный закон распределения с параметрами mean=43, sd=5. С помощью критерия Колмогорова--Смирнова проверить статистическую гипотезу о том, что две выборки извлечены из генеральных совокупностей с одинаковыми законами распределения. В ответе задачи указать значение p-value с точностью до 0.001 и формулировку гипотезы, которая принимается, если уровень значимости 0.05.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Код номера 3}.
\image{3/code.png}{Код номера 3}
\subsection{Вывод}
Вывод лишь текстовый(\ref{Вывод номера 3}).
\image{3/output.png}{Вывод номера 3}

\section{Номер 4}
\subsection{Условие}
Инициализировать датчик случайных чисел с номером 2022001 и сгенерировать выборку объёма n=310 случайных чисел, имеющих нормальный закон распределения с параметрами mean=160, sd=9. С помощью критерия Стьюдента проверить статистическую гипотезу о том, что математическое ожидание случайной величины M=164. В ответе задачи указать значение p-value с точностью до 0.001 и формулировку гипотезы, которая принимается, если уровень значимости 0.05.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Код номера 4}.
\image{4/code.png}{Код номера 4}
\subsection{Вывод}
Вывод лишь текстовый(\ref{Вывод номера 4}).
\image{4/output.png}{Вывод номера 4}

\section{Номер 5}
\subsection{Условие}
Инициализировать датчик случайных чисел с номером 2022001 и сгенерировать выборку объёма n=310 случайных чисел, имеющих биномиальный закон распределения с параметрами size=200, prob=0.04. С помощью критерия Уилкоксона проверить статистическую гипотезу о том, что положение случайной величины равно 10. В ответе задачи указать значение p-value с точностью до 0.001 и формулировку гипотезы, которая принимается, если уровень значимости 0.05.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Код номера 5}.
\image{5/code.png}{Код номера 5}
\subsection{Вывод}
Вывод лишь текстовый(\ref{Вывод номера 5}).
\image{5/output.png}{Вывод номера 5}

\section{Номер 6}
С помощью критерия Шапиро--Уилка проверить статистическую гипотезу о том, что для респондентов девушек переменная N1\_Тревожность имеет закон распределения, который статистически значимо не отличается от нормального закона распределения. В ответе задачи указать значение p-value с точностью до 0.001 и формулировку гипотезы, которая принимается, если уровень значимости 0.05.
\subsection{Условие}
Найти эмпирическую функцию распределения для переменной N6\_Тревожность. Построить график этой функции.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Код номера 6}.
\image{6/code.png}{Код номера 6}
\subsection{Вывод}
Вывод лишь текстовый(\ref{Вывод номера 6}).
\image{6/output.png}{Вывод номера 6}

\section{Номер 7}
\subsection{Условие}
С помощью критерия Стьюдента проверить гипотезу о том, что для юношей и девушек математические ожидания переменной N1\_Тревожность равны. В ответе задачи указать значение p-value с точностью до 0.001 и формулировку гипотезы, которая принимается, если уровень значимости 0.05.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Код номера 7}.
\image{7/code.png}{Код номера 7}
\subsection{Вывод}
Вывод лишь текстовый(\ref{Вывод номера 7}).
\image{7/output.png}{Вывод номера 7}

\section{Номер 8}
\subsection{Условие}
С помощью критерия Уилкоксона проверить гипотезу о том, что для респондентов с сильной и слабой степенью религиозности уровни переменной N1\_Тревожность равны. В ответе задачи указать значение p-value с точностью до 0.001 и формулировку гипотезы, которая принимается, если уровень значимости 0.05.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Код номера 8}.
\image{8/code.png}{Код номера 8}
\subsection{Вывод}
Вывод лишь текстовый(\ref{Вывод номера 8}).
\image{8/output.png}{Вывод номера 8}

\section{Номер 9}
\subsection{Условие}
С помощью однофакторного дисперсионного анализа проверить статистическую гипотезу о том, что математическое ожидание переменной N1\_Тревожность не зависит от семейного дохода респондентов. В ответе задачи указать значение p-value с точностью до 0.001 и формулировку гипотезы, которая принимается, если уровень значимости 0.05.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Код номера 9}.
\image{9/code.png}{Код номера 9}
\subsection{Вывод}
Вывод лишь текстовый(\ref{Вывод номера 9}).
\image{9/output.png}{Вывод номера 9}

\section{Номер 10}
\subsection{Условие}
С помощью критерия Краскела--Уоллиса проверить статистическую гипотезу о том, что уровень переменной N1\_Тревожность не зависит от семейного дохода респондентов. В ответе задачи указать значение p-value с точностью до 0.001 и формулировку гипотезы, которая принимается, если уровень значимости 0.05.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Код номера 10}.
\image{10/code.png}{Код номера 10}
\subsection{Вывод}
Вывод лишь текстовый(\ref{Вывод номера 10}).
\image{10/output.png}{Вывод номера 10}